有氣質但唔靚仔

有種男仔就係雖然唔靚仔，但就好charm好有氣質，到底係咩原因？

利申：絲打，中上樣，160，D cup

自信嘅氣場

160磅？

基

幾錢Q

Cm

答完你又話我係雞

腰圍?

有無圖
否則好難明你講邊類

你漏左打埋下面18cm

咩氣質？ 毒撚氣質？